★ 我好唔好開個 馬國明 g持區 (=^_^=)

點睇

四月 馬明 g持區 定 四月 國明 g持區

這個是測試區，稍後開始ok？

點解佢d新圖咁難搵？依張好型？

馬明

想g持嗎？幫幫手貼推吧

早前記者會，迷死班c9？

這個經典髮型我幾like

佢叫我起身繼續g持佢喎

他可憐嗎

決定唔開g持區，成個愚樂台都係佢三個

還我Kpop娛樂台

連屋企人都講緊佢地，尋日我仲開左個佢地既金曲經典台

算了，不過我g嫂會繼續開其他人既金曲經典台，費事俾人話人開我又開